九巴盾牌貓已被救起

命名為 盾牌

佢心諗 班人類真係痴線架
今朝先有女人望到我嚇到雞飛狗走 仲要有班人拎盾牌趕鳩我走
宜家又有個人黎送我番屋企 又有水飲又有野填下肚 都唔知佢地做咩架

之前又可以出領養撚人了

有水飲又有野係正常
痴線係啲猶太人....捉野猪用腳踢，捉貓拎盾牌